---
title: "جلسه ی دهم"
date: "1394-01-20"
categories:
    - "sessions"
---
    جلسه دهم، اولین جلسه ی شیرازلاگ در سال 94 بود که با حضور اکثریت اعضا و یک عضو
جدید برگزار شد. در این جلسه پیرامون موضوعات و فعالیت های هر فرد برای همایش اول
اردیبهشت صحبت شد و همچنین مسئولیت ها و وظایف هر فرد مرور شد.در انتهای جلسه نیز
اعضای به بیان مشکلات خود و یافتن راه حل به کمک دیگر اعضا پرداختند.

